你班殘體狗真係串過馬撚，唔死都無撚用

你估你哋依家喺大陸呀？
惡撚到呢，屌你兩句起曬鋼咁

錯就奉旨唔認，你哋真係將你哋民族嘅劣根性發揮到淋淋盡致。

係啊我係話緊你呀，又話上網Copy呀又剩個爛臭支那閪呀！

哦，係咪功與名嗰個

其實認錯咪得囉

係啊，唔再回覆呀嘛，我再開個po屌柒你個爛臭支那閪。

出嚟面對我啦，解釋下你個淨字同個強字點解打成咁呀？

你個民族唔係教你誓不低頭㗎咩？出嚟啦屌你老母臭閪

八婆出嚟啦！